[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/139088427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23153536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23153536/answer/139109018", "content": "\n\u5173\u8d77\u623f\u7a97\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u5ba4\u5185\u6c61\u67d3\u6e90\uff09\uff0c\u5c31\u80fd\u5c06\u5916\u754c\u96fe\u973e\u963b\u7edd\u4e8e\u95e8\u5916\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138902340", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/138955170", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31366388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31366388/answer/94717897", "content": "\n\u5723\u7ecf\u7a76\u7adf\u5728\u8bb2\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54256279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54256279/answer/139063109", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e5f\u7eff\u5b50\u4f17\u7b79\u624b\u672f\u8d39\uff0c\u540c\u65f6\u53c8\u6709\u7206\u6599\u8bf4\u5979\u5e73\u65f6\u7528\u7740iPhone7\uff0cMacBook\uff0c\u5f95\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/86216764", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7167\u7247\u80fd\u8ba9\u4eba\u9677\u5165\u6df1\u601d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54223438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54223438/answer/138808341", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9\u666f\u751c\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u82db\u523b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54256279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54256279/answer/139033735", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e5f\u7eff\u5b50\u4f17\u7b79\u624b\u672f\u8d39\uff0c\u540c\u65f6\u53c8\u6709\u7206\u6599\u8bf4\u5979\u5e73\u65f6\u7528\u7740iPhone7\uff0cMacBook\uff0c\u5f95\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/138981629", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910229/answer/139144878", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u77e5\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u6df7\uff1f\u516c\u77e5\u672a\u6765\u7684\u53d1\u5c55\u51fa\u8def\u53c8\u5728\u4f55\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139083922", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139145843", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/82612111", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/77963937", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/138883826", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139132325", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/138743696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33789527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33789527/answer/134549509", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u60f3\u8d5a\u94b1\u5374\u8d8a\u5f97\u4e0d\u5230\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34617581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34617581/answer/138964342", "content": "\n\u6c49\u65cf\u662f\u4e0d\u662f\u7eaf\u8840\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/86744962", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/138918900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/139004566", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27543755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27543755/answer/137234104", "content": "\n\u5f69\u7968\u4e2d\u5956\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39352317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39352317/answer/139050791", "content": "\n\u5f71\u89c6\u3001\u52a8\u6f2b\u3001\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u81ea\u5e26\u5b98\u65b9\u5410\u69fd\u300d\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31229847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31229847/answer/138980084", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u7586\u7559\u4e0d\u4f4f\u4eba\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49602855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49602855/answer/139048586", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u8bad\u7ec3\u5927\u5e45\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u51b3\u7b56\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34617581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34617581/answer/139007552", "content": "\n\u6c49\u65cf\u662f\u4e0d\u662f\u7eaf\u8840\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30992224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30992224/answer/139136019", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\u7384\u5b66\uff0c\u800c\u4e14\u5206\u6790\u5f97\u5934\u5934\u662f\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/138717934", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24066773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24066773/answer/138975517", "content": "\n\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u9ad8\u7b49\u6570\u5b66\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54390255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54390255/answer/139136285", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef71\u67084\u65e5\u8042\u536b\u5e73\u4eb2\u81ea\u62ab\u6302\u4e0a\u9635\u5bf9\u9635Master\u6700\u540e\u8f93\u4e867\u76ee\u534a\u7684\u68cb\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31229847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31229847/answer/138650985", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u7586\u7559\u4e0d\u4f4f\u4eba\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604559/answer/138962696", "content": "\n\u732b\u5728\u4e4e\u4e3b\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37917173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37917173/answer/139002871", "content": "\n\u96f7\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6beb\u65e0\u4fdd\u7559\u7684\u628a\u81ea\u5df1\u7684\u6218\u7565\u900f\u6f0f\u51fa\u6765?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27966721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27966721/answer/97316913", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/138992558", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54256279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54256279/answer/139037409", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e5f\u7eff\u5b50\u4f17\u7b79\u624b\u672f\u8d39\uff0c\u540c\u65f6\u53c8\u6709\u7206\u6599\u8bf4\u5979\u5e73\u65f6\u7528\u7740iPhone7\uff0cMacBook\uff0c\u5f95\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54206902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54206902/answer/139079059", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5df2\u7ecf\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u76db\u5927\u521b\u65b0\u9662\u7ed9\u524d\u5458\u5de5\u53d12017\u7684\u5927\u7ea2\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138730336", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54335895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54335895/answer/138877528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u65b0\u53bf\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u516c\u5f00\u5411\u793e\u4f1a\u62cd\u5356\u4eff\u771f\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20801263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20801263/answer/138978249", "content": "\n\u653f\u59d4\u662f\u5e72\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50853152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50853152/answer/138928156", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7269\u7406\u4e16\u754c\u8fd0\u884c\u521a\u597d\u5c31\u662f\u90a3\u4e9b\u7b80\u5355\u7684\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48248966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48248966/answer/110935301", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u8bbe\u8ba1\u5e08\u78b0\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u9700\u6c42\u662f\u5982\u4f55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52136057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52136057/answer/139124869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u8d8a\u6218\u7684\u767d\u5de6\u4ee4\u6211\u5c0a\u656c\uff0c\u652f\u6301\u5e0c\u5a46\u7684\u767d\u5de6\u5374\u4ee4\u6211\u538c\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/139138427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20786134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20786134/answer/68885893", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 1945 \u5e74\u7f8e\u56fd\u5411\u65e5\u672c\u6295\u4e0b\u4e86\u4e24\u679a\u539f\u5b50\u5f39\u4ee5\u8feb\u4f7f\u65e5\u672c\u6295\u964d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31680575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31680575/answer/139093993", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u516c\u5f00\u8868\u660e\u4fe1\u4ef0\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\uff0c\u4f1a\u88ab\u9a82\u7684\u5f88\u60e8\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910229/answer/139117321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u77e5\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u6df7\uff1f\u516c\u77e5\u672a\u6765\u7684\u53d1\u5c55\u51fa\u8def\u53c8\u5728\u4f55\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/130878733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/138942767", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master\uff08P\uff09\u548c \u5211\u5929\uff08P\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28462534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28462534/answer/138958690", "content": "\n\u65e5\u97e9\u6587\u5316\u4e2d\u600e\u4e48\u90a3\u4e48\u8f7b\u6613\u5c31\u5141\u8bb8\u4eba\u4e0b\u8dea\u78d5\u5934\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138677652", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54248469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54248469/answer/138820067", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u536b\u89c6\u7f57\u632f\u5b872016\u5e74\u300a\u65f6\u95f4\u7684\u670b\u53cb\u300b\u8de8\u5e74\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49508031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49508031/answer/116473147", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u4fe1\u4ef0\u4f0a\u65af\u5170\u7684\u7ef4\u543e\u5c14\uff0c\u8fd8\u80fd\u662f\u7ef4\u543e\u5c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25365330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25365330/answer/138975685", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u505a\u8d77\u6765\u65e0\u804a\u4f46\u575a\u6301\u8d8a\u4e45\u610f\u4e49\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53794621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53794621/answer/136691561", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ec7\u548c\u53d7\u5ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49801111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49801111/answer/139136452", "content": "\n\u300a\u804c\u4eba\u4ecb\u7ecd\u6240\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u56de\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54256279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54256279/answer/138856590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e5f\u7eff\u5b50\u4f17\u7b79\u624b\u672f\u8d39\uff0c\u540c\u65f6\u53c8\u6709\u7206\u6599\u8bf4\u5979\u5e73\u65f6\u7528\u7740iPhone7\uff0cMacBook\uff0c\u5f95\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26743872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26743872/answer/139099176", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53719195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53719195/answer/139097114", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f7\u79f0\u6253\u51fb\u6743\u8d35\u7684\u5ddd\u666e\u7ec4\u5efa\u7684\u5185\u960117\u4eba\u8d22\u5bcc\u8d85\u7f8e\u56fd1/3\u5bb6\u5ead\u603b\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53742845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53742845/answer/139122124", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65e2\u6ca1\u6709\u9057\u4ea7\u7a0e\uff0c\u53c8\u5bf9\u6709\u94b1\u4eba\u90a3\u4e48\u53cb\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5bcc\u4eba\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27553373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27553373/answer/138985798", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u5395\u6240\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u6807\u8bed\uff1f\u5973\u5395\u6240\u6709\u6807\u8bed\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32376446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32376446/answer/138995779", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138760712", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23153536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23153536/answer/138696609", "content": "\n\u5173\u8d77\u623f\u7a97\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u5ba4\u5185\u6c61\u67d3\u6e90\uff09\uff0c\u5c31\u80fd\u5c06\u5916\u754c\u96fe\u973e\u963b\u7edd\u4e8e\u95e8\u5916\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54390255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54390255/answer/139155667", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef71\u67084\u65e5\u8042\u536b\u5e73\u4eb2\u81ea\u62ab\u6302\u4e0a\u9635\u5bf9\u9635Master\u6700\u540e\u8f93\u4e867\u76ee\u534a\u7684\u68cb\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54335895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54335895/answer/139067455", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u65b0\u53bf\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u516c\u5f00\u5411\u793e\u4f1a\u62cd\u5356\u4eff\u771f\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54252943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54252943/answer/138578652", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6211\u7684\u77e5\u4e4e 2016\u300d\u56de\u987e\u4e13\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41939738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41939738/answer/94169372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4eba\u63d0\u5021\u300c\u5c11\u6c90\u6d74\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29762631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29762631/answer/138968347", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236077/answer/138242689", "content": "\n\u82cf\u8054\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53742845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53742845/answer/136889045", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65e2\u6ca1\u6709\u9057\u4ea7\u7a0e\uff0c\u53c8\u5bf9\u6709\u94b1\u4eba\u90a3\u4e48\u53cb\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5bcc\u4eba\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/137100163", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50346053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50346053/answer/139148448", "content": "\n\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u517b\u732b\u5934\u9e70\u662f\u4e3a\u4e86\u9001\u4fe1\uff0c\u90a3\u7eb3\u5a01\u5976\u5976\u7ed9\u4ed6\u87fe\u870d\u8ba9\u4ed6\u517b\u87fe\u870d\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51013787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51013787/answer/137502204", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b ofo \u5171\u4eab\u5355\u8f66\u83b7\u6ef4\u6ef4\u51fa\u884c\u6570\u5343\u4e07\u7f8e\u5143\u6218\u7565\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54198793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54198793/answer/138637173", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5929\u6d25\u5927\u5988\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u56e0\u975e\u6cd5\u6301\u67aa\u83b7\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54368936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54368936/answer/139083283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u624b\u6e38\u9634\u9633\u5e08\u4e1a\u539f\u706b\u65e0\u9650\u5237\u516d\u661fBUG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53862924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53862924/answer/139169096", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5236\u9020\u4e1a\u5f88\u591a\u6210\u672c\u53cd\u800c\u4f4e\u4e8e\u4e2d\u56fd\uff0c\u8fd9\u4e2a\u9505\u5e94\u8be5\u56fd\u4f01\u80cc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964795/answer/137634710", "content": "\n\u5728\u65e5\u5e38\u82f1\u8bed\u5bf9\u8bdd\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u4f1a\u6ce8\u610f\uff0c\u4f46\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u5374\u89c9\u5f97\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u5e76\u53ef\u80fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u65e0\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138643619", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20367592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20367592/answer/138769585", "content": "\n\u6c49\u8bed\u5b58\u5728\u65e5\u8bed\u6982\u5ff5\u91cc\u7684\u300c\u656c\u8bed\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54248469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54248469/answer/138638490", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u536b\u89c6\u7f57\u632f\u5b872016\u5e74\u300a\u65f6\u95f4\u7684\u670b\u53cb\u300b\u8de8\u5e74\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54094635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54094635/answer/138350649", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u3010\u5b97\u5e86\u540e\u8bc4\u9a6c\u4e91\u201c\u4e94\u65b0\u201d\uff1a\u9664\u65b0\u6280\u672f\u5916 \u90fd\u662f\u80e1\u8bf4\u516b\u9053\u3011\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/139026047", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54382622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54382622/answer/139079501", "content": "\n\u5173\u4e8e\u77e9\u9635\u6c42\u9006\u7684\u65b9\u5411\uff0c\u5b57\u7b26\u4e32\u65cb\u8f6c\u4ee5\u53ca\u96c6\u5408\u8bba\u7684\u6620\u5c04\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54245036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54245036/answer/138648213", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f9a\u7433\u5a1c\u5bf9\u738b\u83f2\u6f14\u5531\u4f1a\u7684\u8bc4\u4ef7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54209666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54209666/answer/138958174", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 7 \u6708\u8d77\u8d85 20 \u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u8de8\u5883\u4ea4\u6613\u9700\u62a5\u544a\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26743872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26743872/answer/139030167", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54256279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54256279/answer/139078683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e5f\u7eff\u5b50\u4f17\u7b79\u624b\u672f\u8d39\uff0c\u540c\u65f6\u53c8\u6709\u7206\u6599\u8bf4\u5979\u5e73\u65f6\u7528\u7740iPhone7\uff0cMacBook\uff0c\u5f95\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54328040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54328040/answer/139092226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd5\u5bfc\u5173\u4e8e\u65b0\u5e74\u8d3a\u8bcd\u7684\u63a8\u9001\u88ab\u5220\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138714293", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54256279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54256279/answer/139083432", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e5f\u7eff\u5b50\u4f17\u7b79\u624b\u672f\u8d39\uff0c\u540c\u65f6\u53c8\u6709\u7206\u6599\u8bf4\u5979\u5e73\u65f6\u7528\u7740iPhone7\uff0cMacBook\uff0c\u5f95\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54158603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54158603/answer/139061875", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u519b\u4eba\u5ad6\u5a3c+\u51fa\u8f68\uff0c\u6211\u662f\u519b\u5ac2\u8981\u4e0d\u8981\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138736397", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138889159", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}]